[
    {
        "randomId": 458
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]